沽！沽！沽！有邊個呢個熊市賺錢？

我無但想聽下大家分享喜悅